[有圖]九巴app快富街個街景變左美容院

N241線往長宏巴士總站個旺角快富街站 變左做美容院 仲有得行嚟行去

點解可以咁多奇怪野
之前就時裝舖個收銀舉中指
依家又美容院

咁撚搞笑嘅

有冇更衣室

舉中指嗰個我又冇見過喎
同埋呢間野個氣氛好撚似啲靈異鋪頭

成隻密室逃脫game咁

巴打可以行入去睇下

好撚似bio間洋館